# Question::Preg

TODO: Write a gem description

## Installation

Add this line to your application's Gemfile:

    gem 'Question-Preg'

And then execute:

    $ bundle

Or install it yourself as:

    $ gem install Question-Preg

## Usage

TODO: Write usage instructions here
adonai hernandez sanchez
noe campos delgado

## Contributing

1. Fork it
2. Create your feature branch (`git checkout -b my-new-feature`)
3. Commit your changes (`git commit -am 'Add some feature'`)
4. Push to the branch (`git push origin my-new-feature`)
5. Create new Pull Request

## enunciado practica
1. Implementar una clase Ruby para representar y gestionar listas enlazadas (Linked List).
Por ejemplo, considere la lista (2,3), su representaci´on como una lista enlazada serıa:


2. Repartir las tareas entre los miembros del Equipo de Trabajo.
Utilizar el ‘repositorio de Bitbucket’ con el nombre del equipo creado en la pr´actica anterior.
Todos los miembros del equipo, han de realizar al menos una confirmaci´on e incorporarla al
repositorio compartido.
Utilizar la estructura del ‘directorio de trabajo del equipo’ generado en la pr´actica anterior con
Bundler.
Crear una prueba para la siguiente relaci´on de preguntas de selecci´on simple:

